[GIF多圖] - 勇者王重溫，唔講咁多去片

全部都係自己CUT出黎

始源勇者王

風起雲動拳

變成光吧

第一次係tvb睇到J左出黎

係

等離子巨鎚

會唔會太型

依家睇返勇者王個故事設定
發覺佢都有少少參考超人

king j der係我至愛

gagaga gagaga gaogaigar

膠
街
架

無論睇幾多次都會睇到起雞皮嘅動畫
天海護離開地球同埋final最後佢同戒道俾3g送返地球嗰下真係跟住佢哋一齊流眼淚

Final Fusion

點解日本仔宜家唔整呢啲勇者動畫

因為d𡃁仔唔鍾意睇機械人只鍾意睇女

自己機體化為火鳥聖箭

彈丸x呢？

係上面

之前搵左勁耐先搵到